開唔到部機

前幾日無聊想拆部機學下點砌
拆完之後裝返好哂所有嘢就出事
開咗機10-20秒就會自動熄機唔識著返
係咪太熱開唔到定點
明明拆前都仲好地地 求救

Spec:
Mb Asus H61M-K
Ram1 Kingston KVR1333D3N9/4G x1
Ram2 Kingston KVR13N9S8/4 x1
Hdd Seagate Barracuda 500gb
Cooler master gx 550w
粒cpu開唔到機睇 唔記得係咩sor

部機其實都好耐歷史 插細力啲
如果可以整得返都盡量唔想換哂所有嘢

部牛唔夠力

但點解拆之前又夠力

咩畫面都冇出就自動熄?

物似主人形

係

唔夠力

如果係個牛唔夠力咁淨係換牛ok?

好心抺下d塵

Ram再插過
俾力壓實佢

Ram問題 插槽位吹下佢
之後再插過ram

清潔下部電腦啦
用水沖沖部機，之後去買個果啲吹吹球吹下啲插漕。

抽插下ram

我將所有嘢重新插一次 終於開到機 不過windows都未load到就熄返
想問係咪cpu太熱問題 開過一次機check到好似70幾(攝氏)
仲有我發現個cpu fan有兩隻腳廢咗 所以插得唔係好實 會唔會因為咁所以散唔到熱

咁嘅話我係咪應該去買返支散熱膏同換個新cpu fan就得?

唔該哂ching
隻腳屈到彎咗 可能之前唔啱位又夾硬對入去就彎咗 應該無得救